{
  " on {{date}}": " 时间到了}}",
  "-or-": "-要么-",
  "% of population": "人口百分比",
  "A multiplicative factor to death rate to patients that require but do not have access to an Intensive Care Unit (ICU) bed relative to those who do.": "与那些需要重症监护病房（ICU）病床但没有病床的患者相比，死亡率成倍增加。",
  "About": "关于",
  "Accept": "接受",
  "Add": "加",
  "Age": "年龄",
  "Age distribution": "年龄分布",
  "Age distribution [%]": "年龄分布[％]",
  "Age distribution for": "的年龄分布",
  "Age group": "年龄阶层",
  "Age-group-specific parameters": "特定年龄段的参数",
  "Amplitude of seasonal variation in transmission": "传播季节变化的幅度",
  "Annual average": "年平均",
  "Assumptions on severity which are informed by epidemiological and clinical observations in China": "中国流行病学和临床观察对严重程度的假设",
  "Average number of days a critical case stays in the Intensive Care Unit (ICU)": "重症病房在重症监护病房（ICU）的平均停留天数",
  "Average number of days a person is infectious. Over this time, R0 infections happen on average. Together with the latency time, this defines the serial interval. The longer the serial interval, the slower the outbreak.": "一个人被感染的平均天数。在这段时间中，R0感染平均发生。连同等待时间一起，这定义了串行间隔。序列间隔越长，爆发速度就越慢。",
  "Average number of days a severe case stays in regular hospital beds": "严重病例在常规医院病床上的平均停留天数",
  "Average number of secondary infections per case. When R0 varies throughout the year (seasonal forcing), this value is the mean R0. You can specify a lower and upper plausible bound to explore the effect of uncertainty in this parameter. ": "每例平均继发感染数。当R0全年变化（季节性强迫）时，该值为R0的平均值。您可以指定一个上下边界，以探索此参数中不确定性的影响。",
  "Average time in ICU ward [days]": "ICU病房的平均时间[天]",
  "Average time in regular ward [days]": "普通病房的平均时间[天]",
  "biozentrum.unibas.ch": "统一的生物中心",
  "Can be loaded later into the simulator using \"Load\" button. A good starting point for creating custom scenarios.": "稍后可以使用“加载”按钮将其加载到模拟器中。创建定制方案的良好起点。",
  "Cancel": "取消",
  "Case counts for": "案件数",
  "Cases": "案例",
  "Cases imported into community per day": "每天导入社区的案例",
  "Change scenario": "变更方案",
  "Click to select a Case Counts TSV File": "单击以选中一个案件计数TSV文件",
  "Click to select a Scenario JSON File": "单击以选择一个场景JSON文件",
  "Close": "关",
  "Confirmed": "已确认",
  "Confirmed cases": "确诊病例",
  "Contains all of the above files in a single zip file.": "在单个zip文件中包含上述所有文件。",
  "Contributors": "贡献者",
  "Copied!": "复制！",
  "Copy link": "复制链接",
  "Copy shareable link": "复制共享链接",
  "Country to determine the age distribution in the population": "确定人口中年龄分布的国家",
  "COVID-19 Scenarios": "COVID-19方案",
  "COVID-19 Scenarios (c) 2020 neherlab": "COVID-19场景（c）2020 neherlab",
  "covid19-scenarios.org": "covid19-scenarios.org",
  "Critical": "危急",
  "Date": "日期",
  "Date range": "日期范围",
  "days": "天",
  "Deaths": "死亡人数",
  "Delete the imported case counts data": "删除导入的案件计数数据",
  "Demographics, disease severity, group-specific isolation": "人口统计学，疾病严重程度，特定人群的隔离",
  "Detailed version of results for further analysis. Same as above, but includes additional columns with results for age strata.": "结果的详细版本以供进一步分析。与上述相同，但包括带有年龄层结果的其他列。",
  "Distribution across age groups": "跨年龄段分布",
  "Don't show again": "不再显示",
  "Download all in zip archive": "全部下载为zip存档",
  "Download detailed results": "下载详细结果",
  "Download parameters and results": "下载参数和结果",
  "Download scenario parameters": "下载方案参数",
  "Download summarized results": "下载摘要结果",
  "Drag and drop a Case Counts TSV File here": "将个案计数TSV文件拖放到此处",
  "Drag and drop a Scenario JSON File here": "在此处拖放场景JSON文件",
  "Epidemiological parameters specifing growth rate, seasonal variation, and duration of hospital stay.": "流行病学参数，指定增长率，季节性变化和住院时间。",
  "Epidemiology": "流行病学",
  "Error": "错误",
  "Error in column \"{{column}}\", row \"{{ageGroup}}\": {{message}}": "列“ {{column}}”，行“ {{ageGroup}}”中的错误：{{message}}",
  "Error in row \"{{ageGroup}}\": {{message}}": "“ {{ageGroup}}行中的错误：{{message}}",
  "Export": "出口",
  "FAQ": "常问问题",
  "Fatal": "致命",
  "Format numbers": "格式编号",
  "Frequently asked questions": "经常问的问题",
  "From": "从",
  "Generated from {{appUrl}}": "由{{appUrl}}生成",
  "GitHub": "的GitHub",
  "Github kindly allowed us to use their new Discussions feature": "Github允许我们使用其新的“讨论”功能",
  "Go to results": "转到结果",
  "Hospital Beds (est.)": "医院病床（估计）",
  "Hospital stay": "住院时间",
  "ICU Overflow": "ICU溢出",
  "ICU stay": "重症监护病房",
  "ICU/ICMU (est.)": "ICU / ICMU（估算）",
  "Import more data": "导入更多数据",
  "Imports per day": "每天进口",
  "Increase in death rate when ICUs are overcrowded": "重症监护病房拥挤时死亡率增加",
  "Infectious period": "传染期",
  "Infectious period [days]": "传染期[天]",
  "Initial development": "初步发展",
  "Initial number of cases": "初始案件数",
  "Intervention name": "干预名称",
  "Isolated": "隔离的",
  "It is not a medical predictor, and should be used for informational and research purposes only. Please carefully consider the parameters you choose. Interpret and use the simulated results responsibly. Authors are not liable for any direct or indirect consequences of this usage.": "它不是医学预测指标，应仅用于信息和研究目的。请仔细考虑您选择的参数。负责任地解释和使用模拟结果。作者对这种用法的任何直接或间接后果不承担任何责任。",
  "Latency": "潜伏",
  "Latency [days]": "延迟[天]",
  "Link to our Github page": "链接到我们的Github页面",
  "Link to our Twitter": "链接到我们的Twitter",
  "Link to our webpage": "链接到我们的网页",
  "Load": "加载",
  "Load custom scenario": "加载自定义方案",
  "Loading...": "载入中...",
  "Log scale": "对数刻度",
  "Mitigation": "减轻",
  "Name": "名称",
  "neherlab.org": "neherlab.org",
  "No such region in our data": "我们的数据中没有这样的区域",
  "Not found": "未找到",
  "Number of available beds in Intensive Care Units (ICUs). The default values are rough estimates indicating total capacity. Number of ICU/ICMUs available for COVID-19 treatment is likely much lower.": "重症监护病房（ICU）中可用的床位数。默认值为表示总容量的粗略估计。可用于COVID-19治疗的ICU / ICMU的数量可能要少得多。",
  "Number of available ICU beds": "可用的ICU床数",
  "Number of cases at the start of the simulation": "模拟开始时的案例数",
  "Number of cases imported from the outside per day on average": "平均每天从外部进口的病例数",
  "Number of cases present at the start of simulation": "模拟开始时出现的案例数",
  "Number of hospital beds": "病床数",
  "Number of hospital beds available. The default values are rough estimates indicating total capacity. Number of beds available for COVID-19 treatment is likely much lower.": "可用的病床数量。默认值为表示总容量的粗略估计。可用于COVID-19治疗的床位数可能要低得多。",
  "Number of people served by the healthcare system.": "医疗保健系统服务的人数。",
  "Number of runs": "运行次数",
  "of all infections": "所有感染中",
  "of confirmed": "已确认",
  "of critical": "关键的",
  "of severe": "严重的",
  "Only one file is expected": "预期只有一个文件",
  "Open Print Preview (Save as PDF or print)": "打开打印预览（另存为PDF或打印）",
  "or import your own data": "或导入自己的数据",
  "Outbreak trajectories": "爆发轨迹",
  "Outcomes": "结果",
  "Outcomes summary table": "结果汇总表",
  "Palliative": "姑息治疗",
  "Palliative and critical together exceed 100%": "姑息治疗和危急治疗加在一起超过100％",
  "Parameter": "参数",
  "Parameters": "参量",
  "Parameters of the current scenario in JSON format.": "JSON格式的当前方案的参数。",
  "Parameters of the population served by the healthcare system.": "医疗系统服务的人口参数。",
  "peak critical": "峰值临界",
  "Peak critical": "峰值临界",
  "peak overflow": "峰值溢出",
  "peak severe": "高峰严重",
  "Peak severe": "高峰严重",
  "Peak/total value": "峰值/总值",
  "Percentage cannot be greater than 100": "百分比不能大于100",
  "Percentage should be a number": "百分比应为数字",
  "Percentage should be non-negative": "百分比应为非负",
  "Perform multiple runs, to account for the uncertainty of parameters. More runs result in more accurate simulation, but take more time to finish.": "执行多次运行以解决参数的不确定性。运行次数越多，仿真越准确，但是完成时间也就越长。",
  "Population": "人口",
  "Population size": "人口规模",
  "Printable report": "可打印的报告",
  "Proportions": "比例",
  "Quantity": "数量",
  "R0 at the beginning of the outbreak": "爆发开始时为R0",
  "Range begin should be less or equal to range end": "范围开始应小于或等于范围结束",
  "Recovered": "已恢复",
  "Reduction of transmission": "减少传播",
  "Reduction of transmission through mitigation measures over time. Add or remove interventions. The intervention efficacy is specified as a range of plausible multiplicative reductions of the base growth rate": "通过缓解措施逐步减少传播。添加或删除干预。干预功效规定为基本增长率的可能的乘性降低范围",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh the simulation": "刷新模拟",
  "Refreshing...": "正在刷新...",
  "Region for which to plot confirmed case and death counts.": "绘制确认病例和死亡计数的区域。",
  "Remove": "去掉",
  "Results": "结果",
  "Results (detailed) as tab-separated values.": "结果（详细信息）为制表符分隔的值。",
  "Results (summarized) as tab-separated values.": "结果（汇总）为制表符分隔的值。",
  "Results and parameters in a zip archive.": "zip存档中的结果和参数。",
  "Results summary": "结果汇总",
  "Run": "跑",
  "Run automatically": "自动运行",
  "Run in a new tab": "在新标签页中运行",
  "Run simulation automatically when any of the parameters change": "任何参数更改时自动运行仿真",
  "Run the simulation": "运行模拟",
  "Running...": "跑步...",
  "Save as PDF or Print": "另存为PDF或打印",
  "Scenario": "情境",
  "Search": "搜索",
  "Search predefined scenario": "搜索预定义方案",
  "Seasonal forcing": "季节性强迫",
  "Seasonal peak": "季节性高峰",
  "Seasonal peak in transmissibility": "季节性传播高峰",
  "Seasonal variation in transmissibility": "透射率的季节性变化",
  "Select region for which to plot confirmed case and death counts.": "选择要绘制确认病例和死亡计数的区域。",
  "Send in email or share on social media": "发送电子邮件或在社交媒体上分享",
  "Severe": "严重",
  "Severity of ICU overflow": "ICU溢出严重程度",
  "Share": "分享",
  "Share a direct link to this simulation": "分享此仿真的直接链接",
  "Short version of results for further analysis, for example with spreadsheets or data-science tools.": "结果的简短版本，可用于进一步分析，例如使用电子表格或数据科学工具。",
  "Should be 100 at most": "最多应为100",
  "Should be a whole number": "应该是整数",
  "Should be at least one day or greater": "应该至少一天或更长时间",
  "Should be at least ten": "至少应为十",
  "Should be non-negative (or zero)": "应该为非负数（或为零）",
  "Should be strictly positive (non-zero)": "应该严格为正（非零）",
  "Show numerical results in a human friendly format": "以人类友好的格式显示数值结果",
  "Show numerical results in a human-friendly format": "以人性化的格式显示数值结果",
  "Simulation results over time": "随时间变化的仿真结果",
  "Simulation time range": "模拟时间范围",
  "Something went wrong": "出了些问题",
  "Start and end date of the simulation. Changing the time range might affect the result due to resampling of the mitigation curve.": "模拟的开始和结束日期。由于缓解曲线的重新采样，更改时间范围可能会影响结果。",
  "Summary of outcomes for the entire population": "整个人群的结局摘要",
  "Summary of outcomes per age group": "每个年龄段的结局摘要",
  "Summary table of outcomes for the entire population": "整个人群结果汇总表",
  "Support": "支持",
  "Team": "球队",
  "This page does not exist": "本页面不存在",
  "This section allows to setup a scenario. A \"scenario\" is a set of parameters that describes a combination of population and epidemiological factors as well as a set of mitigation measures and severity assumptions to be used by the simulator.": "本部分允许设置方案。 “方案”是一组参数，描述了人口和流行病学因素的组合以及模拟器将使用的一组缓解措施和严重性假设。",
  "This section contains simulation results": "本节包含仿真结果",
  "This shareable link encodes all scenario parameters in the URL itself.": "该可共享链接将URL本身中的所有方案参数编码。",
  "This tool uses a mathematical model to simulate a variety of COVID-19 outcomes based on user-defined parameters. This output of the model depends on model assumptions and parameter choices.": "该工具使用数学模型基于用户定义的参数来模拟各种COVID-19结果。模型的输出取决于模型假设和参数选择。",
  "This value should be an integer": "该值应为整数",
  "This value should be non-negative": "此值应为非负",
  "Time from infection to onset of symptoms (here onset of infectiousness)": "从感染到症状发作的时间（此处是传染性发作）",
  "Time of the year with peak transmission": "一年中的峰值传输时间",
  "To": "至",
  "Toggle between logarithmic and linear scale on vertical axis of the plot": "在图的垂直轴上切换对数刻度和线性刻度",
  "Too many runs": "跑步次数过多",
  "total": "总",
  "Total death": "死亡总数",
  "total deaths": "死亡总数",
  "Total severe": "总计严重",
  "Totals/Peak": "总计/峰值",
  "Transmission reduction": "减少传动",
  "Twitter": "推特",
  "Unable to read file.": "无法读取文件。",
  "unibas.ch": "unibas.ch",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Updates": "更新",
  "Value": "值",
  "Value is required": "值是必需的",
  "Vercel (previously known as ZEIT) sponsored to build and host all of your pull requests on their now.sh platform.\n             This has helped us enormously, especially when working with external collaborators": "Vercel（以前称为ZEIT）赞助在它们的now.sh平台上构建和托管所有拉取请求。\n             这极大地帮助了我们，特别是在与外部合作者合作时",
  "We want to thank the companies that reached out and helped us to build this tool:": "我们要感谢那些伸出援手并帮助我们构建此工具的公司：",
  "When later navigated to this link, these parameters will be restored.": "稍后导航到此链接时，将恢复这些参数。"
}
